【黑工復仇記】魚場黑工開車撞冧石屋，魚場老細亡！

今早(6日)8時58分，姓劉（51歲）男工人駕駛一輛5噸半運魚貨車，在惇裕路近新田購物城對開一個魚場停下，劉下車落貨期間，一名42歲持雙程證男子趁機坐上司機位，驅車駕前150米撞向一間一層高石屋，發出隆然巨響，石屋應聲倒塌。當時姓關（50歲）魚場負責人在屋內，首當其衝重創昏迷，而車上雙程證漢亦昏迷，2人同被困。消防到場將2人救出，分送2間醫院搶救，惟先後證實死亡。據知，該名雙程證漢為魚場員工，他身上只得一張內地證件。

解讀：

1. 新田魚場老細雇用雙程證支那人做黑工

2. 牛屎佬想呃支那人錢。

3. 支那人復卓，搶貨車撞瓜佢。

結果：

牛屎佬老細死。

魚場石屋（唔知係咪非法搭建）冧左。

魚場貨車爛左。

支那黑工死。

win-win-win-win四贏！

p.s. 最無辜都係d烏頭魚。

Show Blocked User - 思覺脫
完全封鎖

咁快有5毛出黎

贏國人贏到開巷

係差在無鄉民衝出黎「拱搶」一地都係既烏頭。

如果唔係就好有喜劇感。

本地魚？ 香港人輸左

唔請黑工點夠平賣比你條撚樣呀

又要平又要靚。買大陸野啦懵撚

用黑工，抵撚死!

嘩。

請黑工仲要大條道理！好撚野！

證據呢請問

貨車直撞石屋至倒塌，夷為平地，事發後遍地頹垣敗瓦。

自己睇報紙啦。懶

你po既就係報紙 見唔到有寫黑工

而駕駛貨車身亡的內地男子杜錫倫（42歲），來自中山，持雙程證來港。
現場消息稱，杜約4月前到魚塘工作，月薪近萬元，每月出糧，現金交收，較早前杜因出糧問題與東主爭執過。

曾因出糧問題起爭執

警方初步調查顯示，兩名死者存在僱傭關係，當中杜受聘關在魚場內任職員工，警方正追查杜是否蓄意直衝石屋釀成兩死車禍，並追查杜是否在本港打黑工，以及他與東主是否有積怨，案件交由邊界警區重案組跟進。

屋宇署人員事後到場斟察，為倒塌磚屋拍照存證，以及視察其餘兩幢石屋是否安全，逗留約2小時後離去。《蘋果》昨向屋宇署查詢，肇事魚場內的3間石屋是否僭建，以及是否合規格等問題，但至截稿前未有回覆。

你po既就係報紙 見唔到有寫黑工[/quote]
而家d細路真係懶，要餵到埋口先得

同埋，呢d好common sense，你睇返內文好自然推測到

Ok 因果

對唔住大佬 我太懶

no offence。我想講連登既一個現象，就係好多人就咁留一句「source？」「link？」之類。

但有無人諗過其實香港報紙佬都係老作？個記者憑住幾張相，一樣可以推論到成個故仔出黎，佢地都唔叻得過我地好多。

起碼有source 唔係鳩up

私怨私了 世界更美妙

果兩條友，真係死不足惜

成件事最可憐係d魚，以後無糧食

但可以遲d先拎去賣。可以生存多幾日。

餓死好似慘d